不如拍返條「我無嘢講」片

作教學作用
我覺得比文字更入腦 宣傳成效更大！

我無野講

Yes 繪形繪聲易學易上手

你話我洗腦都係咁話

我冇野講

我～無野無野無野講

我冇嘢講

我無嘢講

過時了 第一時間要開錄影
(但要防止黑警搶手機 最好開live)

我無野講
（好似已上晒腦）

我無嘢講
我要求見律師
我有權唔解鎖手機
唔簽任何文件
要求食飯，飲水，去廁所，要毛氈
要求女警按摩